BBC:曼聯與水晶宮談妥萬-比薩卡，轉會費5000萬鎊

6月26日訊 BBC記者David Ornstein消息，曼聯與水晶宮就萬-比薩卡的轉會達成一致，轉會費5000萬鎊。 《曼徹斯特晚報》稱，他的轉會費為4500萬鎊+500萬浮動。

這位21歲的右後衛將立即啟程前往曼市接受體檢，簽下週薪8萬鎊的長約，其中周薪之後可升至10萬鎊——他現在在水晶宮的周薪為1萬鎊，是一線隊中最低的。他很快將成為曼聯今夏繼丹尼爾-詹姆斯之後第二位新援。
同時，曼聯在談判中保留了扎哈25%的轉會分成條款。
上賽季，萬-比薩卡是英超攔截最多（129）、攔截成功率最高（94%）、解圍最多（129）、一對一成功次數最多（90）、斷球最多（84）的後衛。

萬-比薩卡出生在倫敦，11歲加入水晶宮青訓，起初踢邊鋒。 2017年夏天，他進入一隊參加季前行。當時的主帥德波爾踢三後衛陣型，萬-比薩卡正適合翼衛位置，這也加強了他的防守屬性，但那個賽季主力位置更多被曼聯外租小將門薩和馬丁-凱利把持，而新帥霍奇森更喜歡用沃德，因而得不到上場機會。
2018年2月，水晶宮遭遇傷病危機。萬-比薩卡在對陣熱刺的比賽中得到首秀機會，雖然那場比賽輸球，但他當月被評為隊內最佳。
進入新賽季，萬-比薩卡坐穩了主力位置，連續拿下8月、9月和10月隊內最佳，賽季結束，他當選水晶宮年度最佳球員。

咁貴...

平LA,英超第一DF

仲有58人

山神免費
抵好多

又全能到仆街 神魔合一

合完之後唔神唔魔
廢撚到仆街

免轉會費 仲要唔收錢踢波 抵到

英超攔截最多（129）、攔截成功率最高（94%)

笑撚到我仆街